美國極右納粹分子：特朗普走數頻頻，寧願支持中共

美國新納粹及白人至上主義組織《The Daily Stormer》的創辦人Andrew Anglin指責特朗普走數頻頻， 又幫猶太人（以色列）。

另外， Andrew Anglin又指佢本來支持特朗普向中共展開貿易談判， 但現在特朗普對中共太過火。 Andrew Anglin又指他十分支持中國，稱讚習近平維護中產利益。

As we are all too well aware, Donald Trump has done nothing for America.

Trump has not built a wall.
We have more immigrants coming in than at any time in American history.
We experienced a record number of opioid deaths in 2018 and the drugs still flow freely.
Trump is attempting to force the US into multiple wars that are of no benefit to us.
Trump banned bump stocks.
Trump is allowing all of his supporters (many of them now former supporters) to be banned from the internet.
Trump is allowing his supporters to be arrested and imprisoned for supporting him.
Trump is escalating tensions with Russia for no reason.
Trump has not pulled out of NATO.
Trump’s replacement of NAFTA is the same thing as NAFTA.
Meanwhile, he has done more for Israel than any president ever in history – by the end of his first term, he will have done more for them than all previous presidents combined.

Trump ended the Iran deal.
Trump attacked Assad over fake gassings.
Trump stopped aid to Palestine.
Trump hired John Bolton as his national security advisor.
Trump turned the US ambassador to the UN into a second Israeli ambassador to the UN.
Trump closed off all official communications and diplomatic relations with Palestine.
Trump sent $38 billion in US taxpayer money to Israel.
Trump made a $110 billion dollar arms deal with Saudi Arabia.
Trump moved the US embassy from Tel Aviv to Jerusalem, recognizing the latter as the capital of the Jewish occupation.
Trump refuses to pull troops out of Syria.
Trump gave a State of the Union speech that was almost entirely about Jews and the Holocaust.
Trump somehow transferred the Syrian Golan Heights to Israel.
Trump appointed a global envoy to end Anti-Semitism and has talked about eliminating all anti-Semitism from earth.
Trump is now apparently planning a war with Iran.

There is no other explanation as to how you can help a people and harm their government. Obviously, hurting the Chinese economy hurts Chinese people. Chairman Xi has been doing a lot to create a stable middle class in China, and they’re going to be hurt by trade changes.
....
I am a big supporter of China as a nation, but I was very much in favor of Trump’s campaign promise to regulate trade in order to bring some of the manufacturing that was outsourced to China back to the United States. At this point, however, it is hard to imagine that anything Trump does is not some kind of Jewish trick.

With the Trump Administration pushing for war in South America and Iran, and also continually escalating tensions with Russia – while receiving support from Jews and the media on all fronts – this China thing popping up in the current context makes me quite nervous.

Furthermore, one has to ask if the US gaining an advantage over China is even a good thing. Trump has already made it clear that he wants a policy of only immigrants being allowed to work in any new factories he builds in America. So who actually even cares about bringing these factories back?

白人至上但又走去支持黃種人

佢呢類意見， 係西方極右派並非少數

好多外國極右份子支持中共

紐西蘭大屠殺槍手自白：「中国和我理想社會最接近」

因為中共有錢

黃洋達都有講：大陸只有小部分人極度富裕, 好多人好貧窮. 但小部分大陸人既富裕, 足以令好多外國人流口水， 對中共有寄望

比中共統治全世界又點撚樣白人至上呀?
一係白人滅撚左由蝗種人揸旗既舊中共
再成立由白人揸旗既新中共囉
唔撚敢滅就咪撚出聲講白人至上啦屌

侵侵一於屈支那資助美國反社會組織 一網打盡

榮譽白人

世界上唔少呢啲廢人身在自由國土擁抱極權

妄想洗牌

中國只係外強中乾，鬼佬唔會明

呢啲撚樣應該去住支共集中營

啲alt-right撚中伏

真正嘅黃種人係蒙古人,其實波蘭人都計落黃種人裏面,印度人又可以歸納做白人

漢人唔係黃種人？

漢人算係白人嘅一個分支,但我唔覺得自己係漢人.

唔係漢人咁有乜選擇？

on9

我百越,即係廣府人.

廣府人唔算黃皮膚？

白人至上，white trash

證明呀侵不是極右 只是一個講common sense 的總統

但好多連登仔表錯情， 支持極右，支持（親共）槍手

白人極右認同中國
主要示因恐怕係佢地更反回

根本trump同大部分支持佢既人
都係中間偏保守
只係美國班左派越走越左

又諗起以張圖

支持? 真正領教過共慘先講啦

如果得極左同極右，我真係寧願左

咁你快d返去赤柬同文革
好行夾唔送

啲美國五毛狗開始浦頭了

邊個連登仔講「支持極右」呀？冇？證明佢哋支持common sense

"如果得2舊屎我會揀舊無咁臭"
唔係好地地我走去極左啊

唔係支持中共
係支持自己國家用支共個處理手法

但係共產同社會主義先係極左喎
極右可能好多戰爭
但極左係自己收自己皮

連登極右話無走就無走

咁都唔係支持中共? 咪死撐。

”The nation with the closest political and social values to my own is the People's Republic of China.”

連登冇人支持極右？
你真係上得少

On9咁你唔去中國住

中二病癲佬支持蝗蟲係葉公好龍

連登仔係支持佢殺蛔撚
冇話支持佢撐共

呢度好多連登仔吹捧（親共）槍手果篇聲明

以前行共產主義國家都反晒面啦
係係要個套政治觀念
唔係支共統治

作為一個亞洲人，好難係充滿嚴重種族歧視嘅世界生存，我係根據自己嘅身份揀，如果我係高大異性戀男性白人就會一定會揀極右

笑撚死 你記住出術同人講係白人

漢奸英文點講

咁你咪返亞洲國家生活
講到極右一定要係白人至上咁

叫日日J歐美alt right嗰班連登仔情何以堪

除非你係d一窮二白既死窮撚/無腦學生
唔係極左思潮一早就俾人鬥死左/送左入集中營啦

其實黃種人依個term都係中國人依家先用
我就真係未聽過日本人韓國人會成日用
甚至係西方人都已經好少會用

一黎你好黃咩？大把所謂黃種人仲白過白人
二黎依個字係西方人改黎歧視自己但都繼續用

好多外國左派都未必窮
好多著潮牌 名牌 用最新I phone
跟住反資本主義嗰下好笑

諗起captain America 大奸角 九頭蛇

納粹走去撐共產黨
希特拉聽到都畀佢地激到翻生

其實歐洲唔少地方嘅人都冇所謂嘅白人色澤，甚至比我地更加偏暗偏黃，好似西班牙意大利巴爾幹呢啲南歐地區，如果計真正純種嘅白人就喺北歐度，同埋有陣時我覺得黃種人呢個term係誇大咗，我地香港人嘅色種都係👦🏻而唔係👦啦

死廢老
唔係打英文就係真理ge

係「蝗」種人

好野原來我都係洋腸

raycist

睇晒槍手篇自白書先講, 唔好鳩UP

槍手係支持中共排外/對付伊斯蘭, 並唔係支持中共對自己國家的行為

支持common sense比你吹到支持極右

係南方人（古百越人）先係白人分支，北佬+韓國人+蒙古人屬於蒙古人種，北佬個個都係類似習近平嘅豬頭樣好樣衰

所以證明中國係極右

左膠係咁，好多年前左膠21班垃圾都係著住gap黎反對資本主義
班友口up共產/社會主義就叻，到時問佢地拎錢就即刻變哂右派

中國極右納稅分子：習近平走數頻頻，寧願支持侵侵

所以嗰啲都唔係漢人嚟,依家應該得客家人先算係真漢人

漢人同黃種人都唔係科學用字
係抽像嘅龍門

反資本主義就唔用得iphone，咁反封建制度係咪唔用得紙同火藥，反納粹唔可以飲芬達橙汁

我覺得中國果班大陸佬好多都係蒙古人後代...你睇佢地個樣就知...真正漢人無咁醜樣

拉登都係使美金
根本智人就係精神分裂
精神分裂係智人嘅優勢

連登仔有唔少呢d人，一路享受緊文明社會帶黎既福利但又不停崇拜極權社會既任意妄為

只要有人講野唔啱聽就標籤人地做大愛左膠女權環保撚去批鬥

個重點係而d品牌屬於奢侈品
通常都高於成本好幾倍
而反資本主義既人追求奢侈品
就好似d貪錢資本家推行社會主義咁
例如bernie sanders

啱 外國班左派唔啱聽直情暴動

睇完呢段先講

槍手話中共最接近自己既政治社會價值觀

”The nation with the closest political and social values to my own is the People's Republic of China.”

Hanese betrayer

西方極右派作為美國人/英國人, 點會支持中共...

所以槍手：和最自己政治社會價值觀最接近的國家是中國...
而唔用支持等字眼, 槍手係排外, 有分清楚乜叫自己人, 乜叫外人架

美國極右納粹分子：特朗普走數頻頻，寧願支持中共
VS
槍手：和最自己政治社會價值觀最接近的國家是中國

睇清楚人地用字, 再唔明就睇晒成篇自白書, 用上文下理去理解...

Btw, 中文係垃撚圾, 全部最接近, 較好 都會auto-translated 為支持
一打膠唔洗找

今次唔走數啦

你咪死撐啦。美國新納粹及白人至上主義組織《The Daily Stormer》的創辦人Andrew Anglin點名支持中國撐習近平， 唔係支持中共係咩。

Chairman Xi has been doing a lot to create a stable middle class in China....
....I am a big supporter of China as a nation

槍手成篇文無話佢唔支持中國， 係你自己老屈佢。不過槍手白紙黑字話明和最自己政治社會價值觀最接近的國家是中華人民共和國， 佢仲話中國會係本世紀最強大國家（China set to be the worlds most dominant nation in this century）。

送多一點比你：Andrew Anglin希望侵侵唔好唔好對中國作出任何軍事意圖。

I just hope this is about trade, and not some foreshadowing of a neocon war agenda, where tariffs are being used in place of sanctions.

個個極右份子都支持中共代表咩
代表佢地心目嘅納粹國度就係中国
今日中共根本無忽共產主義 做嘅仆街嘢同納粹無咩分別

我只係講槍手無話過支持中共，
部分垃圾極右言論我唔會埋

另外，我係講"槍手唔係支持中共對自己國家的行為"而唔係話"佢唔支持中國"
點解我會咁講係因為我睇左佢篇自白書，明佢中心思想係乜.

"政治社會價值觀最接近的國家" 和 "中國會係本世紀最強大國家" 可唔可以 auto-translated 為 支持

唔好用中文諗野，要用邏輯思維，唔係就好以OP 咁變左 差不多先生

正一垃圾 出賣自己人仲大義凜然

呀接撚住

我一直講槍手唔係垃圾極右，無支持過中共， 明唔撚明？

百越人算咩？

啲蠢人特別鐘意獨裁者
比啲仆街話哂事自己就唔洗用腦呀麻

其實亞洲傾向都係想有個君主(帝制), 之後平民唔駛諗, 接受呢個帝制統治
但歷史上所有朝代都係會因為管治愈黎愈差而比人改朝換代
西方都行過呢條路, 最後發現民主先係成功

點解唔可以要奢侈品，除非佢啲錢係用資本家嘅方法賺返黎啫

你用奢侈品係咪支持資本家打壓工人啊
你身上堆名牌話唔埋係童工做架

睇清楚中共本質先出聲啦白癡
支持中共
你隔撚住個太平洋就咪話支持中共

完美示範連登仔點標籤左右

你話唔係咪唔係囉

你每日嘅衣食住行係咪完全冇中國產品，返工做生意間公司係咪完全同中資冇關係？有嘅話係咪冇資格屌中共講民主？你而家睇緊嘅連登背後都係紅底01

快啲移民去中國住啦咁

不嬲中共都係掛羊頭賣狗肉

極左同極右根本一樣on9
利申右派

身為納粹人竟然支持中共

只可以講佢地唔了解支那

證明中國先係極右